iOS 7係咪已經去到電話OS UI設計嘅巔峰？

依家睇返都仲係好靚
可能因為到依家iOS14都冇乜大變？

係iphone，唔該唔好痴埋嚟扮大佬

係呀巔峰左 無得再柒
靚閪 垃圾ui

7 咪即係 14

咁an機嘅UI設計進步空間又真係好大
利 S5用家，可換電但防水超堅，沖足3年涼都冇入水

有稍為改過

其實tune tune下
7同14 啲icon分別都算多
不過我覺得都係時候要執一轉

最記得由iOS6升iOS7果時好多人屌d app icon好樣衰

iOS6:

依家啲icon有凸起一粒粒掣嘅半立體感覺，唔係真係好扁平
但係bigsur先啱啱轉跟iOS風格，仲可以點大改
其實我好驚iOS改到跟返bigsur咁柒

其實同遊戲graphic一樣，真實嘅畫風係唔襟睇，追求真實係永無止境
風格化先係經得起歲月

iOS 6去到今時今日都覺得好靚

我覺得遲早iOS都會變Neumorphism